大波華屈撚左機 射波射到咁

比黑警射心口一個星期出院

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

我啱啱打波撻親 依家就冇晒事

Raymond唔知幾多日唔洗返工呢

跌咗對假波出嚟要裝番係要耐啲時間嘅

變態佬

tg識得佢既人都話條友平時已經係人渣

渣ga 對大波奶卸唔到力

Push

純文字討論？

垃圾

佢係英國醫？
定返咗嚟醫？

啲奶假嘅，冇彈力

可能搵阿狗軍醫睇症

對波壟成咁

Wa diu